[未有西鐵時]入黎講下03年前新界西人係點過？

九龍人，好想知以前屯元天人出市區返工係點過...

搭巴士

68M 68X

至少有大欖隧道
不過未起之前靠屯門公路真係唔知點

退休生活

其實屯門本身都叫多巴士
係天水圍先唔方便

聽聞係靠搭船

聽老豆講屯門公路差唔多日日大塞車

塞車8成因為炒

屯門搭船

屯門遠d定天水圍遠d
我一直以為天水圍遠，但睇地鐵站就屯門遠d

不如問下以前屯門人冇汀九橋點樣過
出香港兜個大圈先去到
荃灣>美孚又唔係路寬 宜家返屯門都好易塞

日日巴士塞到死
果時有段日子好似仲要行單線添
慘無人道

未有西鐵同西隧
仲有三號幹線前
由屯門過海去東區/西區
果陣會搭巴士去荃灣轉地鐵
去到中環再轉巴士
因為屋企碼頭 所以唔坐船

冇屯門公路，得青山公路果陣，啲人又點過？

屯門咪坐飛翔船過中環，快過坐巴士。

天水圍不知幾方便
嗰陣已給⼀

已經好多巴士

西鐵係U 字型咁由屯門出九龍
睇路線圖就梗係屯門遠過天水圍

本身元天屯根本自成一國，出市區去邊都60min起錶

251M來回荃灣同錦田